一句講晒 會唔會為咗食飯裝安心出殯？

會 是旦啦屌
唔會 老閪都唔裝

本身唔expect問呢條問題 但隨住抗爭進入沈澱狀態 港共今日割五城 明日割十城 不停收窄自由 強迫性監控

連登開始出現2016-2018年嘅景象 一堆人喺到潑冷水
以前就「返工 不了」 而家就「2021仲講抗爭」

問心 會唔會跪低？

好快所有公共交通工具都要，你估個港鐵個支付寶入閘真係為收錢? 遲下係用黎結合依個APP一齊用..

唔會

邊個裝邊個係鬼

裝啦 都冇計

又一隻

你自己裝飽佢

外賣左咁耐都唔爭在多一排

唔係冇可能 不過返工時段都已經迫撚過遊行
到時成堆人迫喺到拍完卡仲要再scan code 唔知會係咩景象

+$0.5

會

極權政府話鳩知你咩景象咩，東鐵都12卡變9卡啦
深圳地鐵都多人架，一樣個個站有X光機，咪由得你地打蛇餅
最緊要政府達到佢目的，人民唔會反抗

地鐵我又唔怕，最好你個個站都落車嘟一下

帶飯

唔撚會

時間問題，唔移民你覺得有得揀？

有無人開發偽安心出行

唔係人人都有條件走